「新手疑問」電腦想加RAM

查過塊底版 可以行DDR4 2133 or 2400 有兩條RAM槽
宜家插緊一條8GB既DDR4 2133
我想再加多8GB 但我去D網上報價既網到都已經搵唔到DDR4 2133既8GB RAM 係唔係太舊買唔返了？

宜家用緊既ram牌子係KINGSTON 應該要買返同一個牌子同埋用樣係DDR4 2133? 求巴打解答 謝謝

求助

買任何一條DDR4就得,唔好買<NB>
2133
2400
2666
3000
3600
都得

請問係唔係唔洗理底板只支援到2400mhz？
咁洗唔洗買返同樣kingston牌子同埋都係買返8gb 萬分感謝！

kingston比較好,有景帝永久保養

向下支持
所以我估你應該有平買平就得
8GB比較好啦

唔該哂巴打！
因為我見網上面d報價都已經無哂2133 d標價 唔知市面上仲有無得買
轉頭收工落腦場睇睇！

好玄學嫁
買一樣只係最大可能佢地共用到

但其實唔同都係可以

去之前打去問下有無
唔係撲空門

怕買左返黎用唔到
因為第一次自己加ram
所以上黎問下巴打們先
假如買返黎用唔到就會變做成部機換

原來仲有得買！ 我睇正ｘ同珍ｘ 網上報價都已經無列出黎 唔該巴打